仆街，要落地獄

。。。

擔任黑暗大法師的頭

咁撚大堆字又唔highlight真係睇撚死人

自己改完好好笑?

痴撚線

岩岩fb見到笑左好耐